[希臘政府要救人呀］19歲大波長腿希臘美少女運毒來港機場斷正

海關機場科人員於昨午(20日)，在香港國際機場截查一名由埃塞俄比亞來港的歐洲裔女子，在其隨身背囊暗格夾層內發現2.6公斤懷疑可卡因，約值240萬元，案件交由毒品調查科跟進。海關表示，被捕女子19歲，報稱任職模特兒，初時由西歐乘飛機前往埃塞俄比亞，逗留數天後才轉往香港，現時她已被落案控以一項販運危險藥物的罪名，明天於西九龍裁判法院提堂。

淫腳

我想要左右兩件海關妹

咁撚高係咪變性人 ..

基因優越，高撚過東亞人幾撚多

點解海關都要蒙面

帶貨順片落嚟做雞
佢哋唔止吸我哋嘅血，仲要吸我哋嘅精

毒販可能會癲到起你底

要咁高做咩?

企喺櫈仔度屌佢

係女子監獄班同性戀女囚有福啦，玩對腳都可以玩成晚

lm

未計扣假期呀

男子

大家都係運可卡因。牙朗佢地坐20年陰公

呢三件社會垃圾幾時打靶

咁點解警察唔洗戴？

頂帽咁似大家樂

話時話
佢地宜家點？

等我懲罰依個毒女 ，囚禁喺我屋企啦 ，幫納稅人慳返一筆

因為警察都係同類

包到咁都睇到係大波同美女